爸爸的花兒落了

新建的大禮堂裏 坐滿了人

我們畢業生坐在前八排
我又是坐在最前一排的中間位子上